第一日到英國，應該點入手？

暫時仲住係旅館到，唔知去邊搵工

行超市, 買sim卡 3UK/ 上網訂giffgaff

基本上都做左，比較擔心搵唔到工

去中餐館做counter 啦 有6鎊一個鐘

有啲仲可以俾埋你住

係咪唐人街個邊？我見多數請女樓面

男仔有冇車牌呀，我見Luton （出倫敦20-30分鐘）有間Chinese supermarket 請司機
Watford 都有Chinese market 請人

冇，呢到乜都好貴，唔知捱到幾耐

平時行過都見到好多男做樓面不妨試下

一日都落雨